Tela de vitrine
Tela com listagem    por coluna  de modalidades  com imagem de fundo  ícone e nome  Se usuário  clicar  vai para a listagem de eventos com o filtro que o user escolheu   Bruno falou que iria mandar wireframe 
Vai retirar as categorias que aparecem no design   k    k  etc    só vão ficar modalidades
Vai ter um endpoint na API